文宣：香港人唔會放棄香港人！

話說當年有組織捉左一個以色列士兵
要求放左比以色列囚禁嘅自己友（成千幾個）
最後以色列一千換一都肯，當時以色列總理話以色列人永遠唔會放棄以色列人

今日中政府計就好多人都知，但明知係計都要去中
已成事實的話，不如做好文宣
香港人永遠都唔會放棄香港人！

文字配上大量去拯救人嘅相，令某啲香港人知道，關鍵時刻會拼命保護你嘅都只有香港人，而唔係咩外來部隊
打擊呢兩日散播失敗主義，就完就完嘅五毛
又強化埋族群意識，有料就唔好浪費嘛

人地係用千個敵人換一個自己人
我地係用多個自己人換少數自己人

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

以色列放成千個敵人，都可以有人話放出嚟會傷害到更多以色列人/點對得住比佢地傷到嘅以軍呢
但個句說話就係要強調不計成本，不惜代價都會救你個種民族性格
用嚟強化歸屬感